[突發] 曾俊華今早交提名 將成首個報名參選人

特首選舉下周三(3月1日)截止提名，參選人曾俊華預計今早10時半到灣仔選舉事務處遞交報名表，將成為首位報名參選人士。

曾俊華競選辦今早突然發出通知，指曾俊華將於稍後時間到選舉管理委員會，遞交行政長官選舉提名表格予選舉主任。競選辦指，已有足夠提名入閘。

手握最多提名票的另一參選人林鄭月娥預料下周一(27日)公布政綱後，周二(28日)提交報名表。

梗係要快啦，一陣驚人彈弓手

但我有得投票咩

防提名轉軚

葡萄淑儀呢

等收皮

識玩

好波

曾生鬼鬼地

我好耐無見過咁有效率嘅政府人員

花生
好靚嘅咸脆花生呀

廿三條 高樓價
林鄭仲廢勁共

陳茂波叫唔叫高效率

做得好
一夠就交表
等其他流去胡國興or葉劉

正確

廢事有人反悔

根本佢先係欽點
啲人ON99仲分析分析
但完全避開內鬥因素提都唔提
最撚白痴要算係乜嘢300+
人哋寫明行831立23
欽點完都夾住同你講，你哋都贊成嫁，記名提名你支持我嗰喎，嗰時我政綱寫到明啦

使錢方面絕對係

囤地攞利益應該係

做咩
好多分析都指曾生係欽點，而且佢政綱確係有23條831喎，依家就睇佢係咪係口upup定有心立例

推林鄭出黎,受靶!

之後薯片曾當選你地就認為好過無,受晒!

咁大家就唔記得無得投票呢件事啦!

呢個動作要快又好正常，夜長夢多